港共特登星期五先肯公佈死訊 星期一等大家如常上班

港共睇死你地只會嬲1~2日
比足3晚大家消耗民怨

星期一記住準時番工

政府： 比你地搞3晚

我地會早2個鐘起身，驚冇車。行路去番工算。

屌你老母收嗲啦

拉

拉

星期一 朝早見

次次都係呢招
今次就等
禮拜一先

大家要堅持住keep 團火去星期一

一路有學生會係現場跟進 政府想去控制消息都做唔到啦

點控制呀

周同學咁後生
家屬想救到最後一刻好正常
同埋icu出面又有記者同埋佢同學24小時留守
港共唔係咁易控制到

用下個腦先出post啦 好撚好玩咩

你咁講一啲都唔尊重周同學

周梓樂的血債一定要777同甴大大還